HD 畢業係未冇可能搵到一份15K返五日既工作?

有,call center teller

地盤

On9

洗碗

返緊文職

條path其實點

讀屋宇設備 入政府

fg 20k起跳

5 day work

programmer

15k好易
5日就難

5日好易
15k好難
講緊地盤

It工

Aco

BSE HD fg 18k 5day

睇下係咩HD 啦

係咪呀係未 死返大陸啦

Waiter
廚房
地盤
跟車

你所講個d 無學歷都做得
樓主未必會浪費張hd cert

Waiter廚房咁易番5日咩...

Grad左一年
轉工19k 5day
不過轉埋行

番咩？

財經印刷
下個月先返未知係咪西工
人工高話知佢 反正本身都返緊西工
最多當西工轉西工

Aco囉